[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(168)

新post lm

食咩呀

hi

睇返以前啲卡通片真係開心
薔薇少女

到咗?

就咁睇入面好似冇乜內容.... 純粹講下邊個係邊個 邊個娶左邊個個女....
...

使乜翻譯 佢本身用中文寫

就咁睇返 就係話佢去咗九州打交 講下點解打交咁樣

歷史書係咁

193 BB like我個ig留言

事實係佢like哂所有cm

[member]可能其他人拎咗星期三四放假呢]/member]

過黎撞me

me

冇人想知

0

大隻仔幾正

咁您不如去匡智學校執個算啦

你啲朋友呢

煲緊菊花茶 成屋都係菊花味

點解呀

準備沖第二次涼

有兩間房

Source: LIHKG catgirl post

Lm

點解

做乜今日咁熱嘅

我ok?

.............::..........

@底線 今日唔見你

當你瞓醒你會發現有個大隻仔已經將佢條撚放咗入你口

吓？

hello

屌

................
狗頭閘？

屌 學撚曬你啲衰野

蚊頭

好撚核突

佢自己衝埋黎

fun?

挑

1

2

3

4

落堂
食咩好呢

咁夜既

Hi

我記得！

Haha

就到

關我撚事

惡到

daddy

信唔信我拎較剪！

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(169)

moto

995

669

1069

123